有無人入大學之後覺得自己好撚廢

點解我日溫夜溫都唔及人裸考嘅成績

唔該大家用不推文

好過我入唔到 隨便笑我

你有無上堂聽老師講重點？
温書就溫重點

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

咁就係讀書方法有問題先咁

入到大學仲信有裸考呢回事

好辛苦啊讀極都唔明

Sor自己叫人不推 自己推咗

我個名
起我底應該知我咩系

點解冇

你咩major㗎 搵唔到喎 不過你唔似渣喎ching

讀cs
身邊d同學好撚勁

同你讀差唔多

唔去又覺得內疚，好想啲asm pj永無休止地延遲（諗多左）

真係有 呢個世界勁個啲人係你想像唔到

裸考是技巧的

屌完全同意

人地就算唔係裸考，都係曾經花咗好多時間學，宜家慳翻啫講真個個人叻嘅嘢都唔同，淨係比較讀書有咩意義。

係咪讀嘅野唔係自己鍾意嘅野

個關鍵係你係咪真心鍾意依科？如果冇興趣，就算點讀都好難好高分

因為人地有source,你冇

我讀discrete math讀到嘔都唔明

year幾

Sophomore

日日 不過某程度上係自己攞嚟衰 仲係用緊公開試靠小聰明嗰套

其實我成日喺度諗其實有啲嘢係咪幾努力都無用

好頹

我都唔明

me

Me
人身真正第一次體會到天才同凡人嘅差距
天資絕對有決定性作用，努力係收窄唔到呢個差距

其實可以點裸考 如果真係完全冇溫過 未學過某樣嘢 exam嗰陣又點會識? 定係裸考只係講緊hea溫

無錯 邊有人一嚟就咩都識

只不過係你想象唔到有人為左扮裸考型嗰下可以去到幾盡

有人扮打機引同學打機點知原來佢係掛機

又有人扮去玩結果係cafe撞到佢係度溫書

為左煽同學可以去到幾盡

後門入大學
英文差太遠

唔緊要 出來做野會發覺自己仲廢

我
仲要識吾到朋友

你不是一個人。

我爆4既咁又點？咪又係開心2日On9

有,之前High dip攞過獎學金, year 3 入到大學之後乜撚都唔識,要重新學過,仲要轉用英文present即刻跌大半功力

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

唔過average 嘅心情真係

同樣地你都想像唔到呢個世界有幾多天才 一個人本身企係邊可以決定佢睇到幾遠

你信又好唔信又好 我中學個陣有幾科係裸考

上到大學開始覺要溫書， 但因為program關係同時識到啲跳級幾年入大學本身中學已經自學完大學課程既人，year 1走去take幾個postgrad course都有 人地溫緊書既時候佢係寫緊paper 呢刻你就明世界有幾大

我諗我同你無衝突

我定義裸考係 考個科既嗰個學期入面無就嗰個科目進行任何複習嘅行為

個人對裸考既定義係上一個comment

DSE裸考有幾難，我當年都係掛住打機考之前嗰幾個鐘仲同fd係網吧，打到遲到入試場要自己搬檯去角落考都試過，最後都有3粒星，就算你dse狀元都無用，出黎做野咪又只係睇你GPA，再勁嘅人我都唔信佢無認真研究過，我係大學之前都從來未試過溫通頂

大學就係社會嘅縮影，我讀嗰科競爭好大，比人賣幾次之後就知道，屌你老味一個二個都狗黎，係無真朋友，最狗嗰下係有人為左伏同學可以準備兩份功課，一份錯到仆街專門扮fd借比人對答案，但係因為佢係嗰D拎獎學金嘅人，咁正常人都會質疑係自己錯，點撚知有另一份全對嘅答案拎去交，就係唔想比你有機會搶到佢獎學金，D窮人諗法真係好仆街，無野就問你要，郁D就要你請食飯，但係又伏鳩你，有次拎成10萬獎學金請全班食個M記都唔肯

其實我同你都無衝突嘅，只不過係我目前見到再勁嘅同學都唔係D齋玩唔溫書唔上堂都可以考高分嘅人囖，只不過都係隱藏得有幾深嘅分別

你地越講d人越勁 叫我如何是好

做咩要同人比先
自己做好本分就得

大家身處環境唔同, 見到既野唔同

就係咁

人各有長處

真心廢，建議你退一退學

定啦屌
聽唔明都會合格

英文廢 數學廢
後門入咗工程

哇，數學廢入工程=玩命。
咪住先，你數學廢嘅定義係乜。有人dse 5*都話自己數學廢。

兩科都level 2
夠唔夠廢

咩事咁睇唔開呀Ching

大學唔覺
讀master覺，因為bechelor唔同major
introduction course都聽到一頭霧水
bechelor master同major果d同學就一早識哂
仲話好簡單
Prof.就覺得個個都係一早識哂，全部鳩講帶過

以前year one識2個平時唔上堂，但考midterm前一個凌晨10幾個鐘爆盡考仲高我幾個range

反正degree都只係入場券
學歷澎脹 出到後做野或者過多十幾年通街都碩士架啦
自己辛苦既時侯 一定有人同你一齊辛苦既

唔係啵, 係香港讀左大學先知老老實實真係乞撚食
個人太正義係冇用
當周圍十個有九個都係出千個時, 唔出千咪乞食

真 我咩都唔想做
見到香港咁樣好心痛

入到大學,你已經係你個年最TOP 個20%.

邊有咁多裸考
我係成日俾人誤會我好勁
其實我好廢
我最多只係比大家更識用網上既資源

可惜我喺個20%入面嘅19 20到

係咁架啦，grad到咪算

有 畢左業但咩都唔識 英文又差 覺得自己唔配做大學生

[全世界入] 全港第一個公開論壇「城大和你傾」1029上線喇！！

Push

乜嘢學校hd用中文present

咁又唔係入到大學就係勁人 幫班離地高官有樣你睇
巴打唔好咁負

未上堂之前已經學過就唔應該咁計
假如我日文N1然後reg個基礎日文course
裸考都輕鬆A range啦
最多話佢地學得快而唔關裸考事
但我都認同天才嘅能力係凡人想像唔到

不嬲都覺得自己好廢
唔明點解自己咁on9都入到u
不過入左u發現一山還有一山低，一山還有一山高
都睇化左天資依d嘢真係冇得強求
但求過到自己又唔太柒就算

習慣就好

你老味
我以前就係以為自己識得講兩句普通話又識拼音
GE咪去reg科普通話呃下grade
點知仆街全部大陸人黎真呃grade
最後B-

都有reg日文，好似A左
起碼無日本人黎呃grade

大學係好多天才

廢開 sor

真係好多叻人 自己好似係最廢嗰個

我個人傾向將學習 同讀書 分開黎計 讀書我指任何投靠教育制度既行為 你唔係為考試而去學日文

定義唔同啫 你可以唔同意我嘅定義嘅

我都唔知點解自己會挨到去final year，次次考試剩係用cheat sheet，但其實好多野都係唔識，

我都係靠cheat sheet 覺得自己好無用

一向都廢

我暈 我明明讀calculus 完全冇問題
唔知點解discrete math讀唔掂

入唔入都覺得自己好撚廢

唔夠人聰明 唔夠人規律 注定墊底 改緊

你真係信佢裸考先好笑

Mit都唔撚得啦

中文系同中史唔駛用英文pre好出奇架咩？

蠢人惡夢

Graph theory

巴打個陣你依科係first choice？
其實我以前都係咁
不過後來畢左業之後又會覺得原來讀得叻又唔代表d乜

而家final year
讀書好有挫敗感到覺得自己唔適合讀大學

我中史用英文pre食哂屎咁

知恥近乎勇

同學個個唔使讀書都高分過我 好羨慕

我自己冇讀開physics但最後係入左工程 係咁讀成績都唔係好掂 宜家成日係到問自己咁樣讀係為左啲乜

就算讀左physics M2 都未必掂
我都係engine 同路人

Me too 唯有頂硬上

肯比心機啲成績唔會差得去邊嘅 加油

未入大學之前覺得自己係啱啱高過常人水平，入咗發覺自己仲係差好遠諗返起以前中學個新移民同學廢過我仲可以咁有自信

入左之後覺得自己係弱智

入左U咁耐 未見過有course可以唔温書可以攞好grade

係咁架喇 可能你未慣姐
我GPA一開始都1.8x 俾advisor召見
又唔識搵past paper 又唔識搵exercise 做 又唔慣全英 又唔識攞 source (村校仔on99 慣左校內咁都有頭幾名
依家2.3 2.9 一般般啦
（利申態度照舊hea，不過由靠聽書變左靠自己睇）
搵個啱自己嘅方法就輕鬆好多架喇
你理得人地點hea啫 呢個世界梗有啲人好勁 甚至好勤力
我識人開sem前已經溫晒成個course 上堂對佢黎講只係溫書
最緊要你考到啱你水準嘅目標啫

我就浪費左好多時間去生存（窮撚唔打工會無食飯）同搵啱方法
你仲有時間，希望你努力搵到適合自己嘅目標同途徑啦

最近present 完
有啲睇極都唔明cls

[url]數學系會有啲初中甚至小學已經學左啲大學野嘅痴線佬[/url]

啱啱出左一科midterm成績 below mean
仲要係cc

學到野
請受小弟一拜

以為係自己留言